有冇人鐘意草莓100%

我三年前第一次睇，岩岩同女友分手
都喊過幾次
呢本野都相當長，唔知大家當年青春少艾追個陣，有冇d乜野hard feeling

我中意河下水希

冇

你個名

東軍

3個女主角都好好，好難揀

但東城一定係最慘果個

冇開門 不過撞number個幕

電話咩app可以搵到黎睇？

東南西北四個wo

人生第一部收的愛情漫畫
到今時今日都仲咁經典
不過河下水希之後冇一套作品做得長...

南一早收左皮

出外傳
東南西北 出埋個中間

南戶唯劇份真係好少
連北大路都仲多過佢

無記錯得兩篇講佢

外傳真係唔知了
Btw 我揀西 東可以sp

小司

北算ok多啦
好中意5月

遲出場 無計

東北

西軍

每次睇都唔同軍

月經post

去到一半拖到仆街+垃圾結局
根本就唔係咩神作

第一次接觸動漫就係呢套
其實係睇完動就走去睇漫
睇完結局成個人好似掏空左咁
憂鬱左幾日呀屌

利申：東軍 體會唔到happy ending嘅感覺

外傳比人屌到反皮

只可以講係有緣無份
現實好多時都係咁

細個覺得東城好慘, 但大個真係覺得某程度上佢係自己搞到咁

頭十卷ok 之後可以跳去第十四尾開始睇

亞視係咪播過 有印象係亞視睇過

我都好奇怪而家下下都吹呢套
明明出果陣都唔算好好評
我果陣有斷斷續續睇
覺得係完全係劣版IS
到今日IS冇人提反而套差幾皮既俾人吹神作

嗰陣連載到一半已經拖撚到仆街
好似五月色誘男角唔上釣之類嘅後宮劇情都loop咗好多次畀人話鳩佢悶

再之後加咗個女角(補習社怕羞嗰個)，冇乜點講過就去咗ending
明明就係爛爛哋唔多完整，仲要整個首尾不一嘅ending

河下啲作品其實真係冇乜話邊本特別好睇
根本佢成功某程上係因為佢嘅畫功
最好睇我覺得係給我一吻(親親小魔女), 呢套係草莓對上一套連載嚟
勝在夠短冇點拖，節奏快，故事首尾都完整
雖然可能都係被腰斬，但起碼我覺得佢完整過草莓先

btw, 連登仔吹捧嘅火影(naruto)咪又係咁
明明去到第二部之後都畀人屌到仆街
而家啲人又話咩佩恩自來也好好睇，好感動
明明當年畀人屌到仆街話佢爛

btw, 冇記錯i's劇情比較寫實，冇咁多固定套路(鹹濕嘢>最後冇事發生 )
雖然呢本我覺佢去到最尾都悶悶哋，又有啲誇張劇情咁
唔太算上乘之作，又係賣畫功成功
dna2應該仲好睇啲咁

東城

北大路就明顯陪跑

呢套野性格描寫好寫實

支持主角同東城

但俾我揀, 我揀北大路

I's 正過草莓

北大路
專一義無反顧
平時又啱傾又好玩 咁好嘅女

以前就覺得最想要東,有共同興趣,又怕怕羞羞,好可愛
大個睇多次, 反而覺得北最好, 好相處又直接爽快

東軍路過！

中學睇完結果睇到心噏到仆街

特登買咗一套收藏

西野，其實係最寫實嘅角色

東軍
屋企仲有齊成套漫畫

西野同男主分開都keep 到大家既愛
女強人
反而東城死痴爛痴最後大家分手離場

西野司係我老婆

呢套野神在唔同完美既王道女一一齊，而係同短髮既西野一齊